★易鑫根本係10年前ipo 368中外運！

$8跌到$1

利申：strong hold 10年了

幾錢入368？

$8.1抽返來的，從未升過

又係以為第一日大戶呃貨，strong hold......

1.88

10年來連反彈都冇

老貓呃左幾多綜援金

已經高左，試過一大輪$0.5，真正做五毛

10年前未申請

信錯4叔

8.1>0.5

佢係陰跌，

死左好多人，除非止蝕

368又係10年前ipo熱潮尾聲，跟住海嘯

但今次有支那鬼子玩股樓，應該冇海嘯

8 蚊跌到1蚊 都震你唔走

ipo 價 8.18 發一發

現在跌定了，不過唔會升

老貓，當年香港天線上市你有冇買

老貓幾時入易鑫, 你咁講完會爆升

唔係相反咩